連韓團BTS都入圍到今年GRAMMY獎，是否該反思一下點解華語歌手仍然無一個可以入圍？

GRAMMY獎係全世界公認含金量最高的音樂頒獎禮
歐美不論各流派系音樂人莫講話可以得到一座獎項，甚至只要能夠成功入圍就已經算係對自己的最大肯定

2020年11月GRAMMY公佈入圍名單
其中＂最佳流行樂歌手獎＂

J Balvin, Dua Lipa, Bad Bunny and Tainy - Un Dia (One Day)
Justin Bieber featuring Quavo - Intentions
BTS - Dynamite
Lady Gaga and Ariana Grande - Rain on Me
Taylor Swift featuring Bon Iver - Exile

繼日本的喜多朗，B'z之後
第三名可以入圍GRAMMY獎的亞洲人 - 韓國的BTS

呢個時候，已經發展左差唔多40年的華語樂壇係唔係應該反思一下
明明韓國樂壇比起華語樂壇算係遲左起步，點解韓國終於有人可以入圍到GRAMMY獎
而華語樂壇仍然仲未有人可以入圍到？更莫講話可以得獎

我仍然記得周杰倫分別在2003年同2009年兩度公開講過
佢畢生最大心願就係要成為第一位可以入圍GRAMMY的華人歌手
但而家佢......

放心 下次到mirror

垃圾KPOP出D英文歌先入到😑

人地grammy係評審制就算出英文歌都要睇你首歌係唔係真係高水準先俾你入圍你估好似香港果啲垃圾獎計播放率

咁要你地支持下先得架...新歌先得2m view
MV要人

因為有時候韓國既公司會買美國作曲家既歌
同埋kpop成日夾雜英文起入面
又洗腦，節奏快